{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050852",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74148&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "검단신도시 에이치애비뉴"
    },
    "text": "新築されたGRANDOPENの宿舎は23年4月にオープンしました。周辺には京仁アラベッキル旅客ターミナルとアラ光島、黔丹新都市、金浦空港などが位置しています。客室内部にはKC認証を受けた100%寝具類、最高級のマットレス、鴨の羽毛布団、頚椎枕、無線高速充電機、65インチTV(ネットフリックス無料視聴可能)、一体型ウォシュレット、24時間空気清浄機、無騒音冷蔵庫が提供されます一部の客室にはエアドレッサーも備えられています。カップルPCルームはグラフィックRTX2060、CPUi5-9400F、RAM6G、32インチモニター、200Hzマウス(ヘッドセットレンタル可)で構成されています。客室内での喫煙は絶対に許されず、発見された場合は客室の払い戻しや退室措置となります。フロントおよびその他の施設としては、8階ラウンジ、洗濯乾燥サービス(00時~07時利用不可)、製氷機、コーヒーマシン、電子レンジ、ビジネスセンター(PCインターネットプリントスキャン)、手荷物保管(24時)などがありますレンズケース、レニュー液、婦人用品、ヘアアイロン、ヘッドセット、ワインオープナー、ボードゲーム、一部の有線充電器もレンタル可能です。ツインルーム、パーティールームの場合、人数追加時に追加料金が発生し、その他の客室は基準人数2人で人数追加ができません。3人以上の大人の男女同室での宿泊は許可されず、その場合にはキャンセルや払い戻しはできません。退室時間の延長は不可能であり、延長する場合は追加有料となります。未成年者や男女同室での宿泊予約の時、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、この場合にもキャンセルや払い戻しはできません。 備え付けの物品が盗難、毀損、汚染された場合は、損害賠償および洗濯費が請求されます。 喫煙は客室では絶対に許されず、発見された場合は客室の払い戻し及び退室措置に基づいて処理されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランドオープンの宿舎はいつオープンしましたか？",
            "answer": "23年4月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には京仁アラベッキル旅客ターミナルとアラ光島、黔丹新都市、金浦空港などが位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはKC認証を受けた100%寝具類、最高級のマットレス、鴨の羽毛布団、頚椎枕、無線高速充電機、65インチTV(ネットフリックス無料視聴可能)、一体型ウォシュレット、24時間空気清浄機、無騒音冷蔵庫が提供されます。一部の客室にはエアドレッサーも備えられています。"
        },
        {
            "question": "カップルPCルームの構成は何ですか？",
            "answer": "カップルPCルームはグラフィックRTX2060、CPUi5-9400F、RAM6G、32インチモニター、200Hzマウス(ヘッドセットレンタル可)で構成されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は絶対に許されません。発見された場合は客室の払い戻しや退室措置が行われます。"
        },
        {
            "question": "フロントおよびその他の施設には何がありますか？",
            "answer": "フロントおよびその他の施設としては、8階ラウンジ、洗濯乾燥サービス(00時~07時利用不可)、製氷機、コーヒーマシン、電子レンジ、ビジネスセンター(PCインターネットプリントスキャン)、手荷物保管(24時)などがあります。レンズケース、レニュー液、婦人用品、ヘアアイロン、ヘッドセット、ワインオープナー、ボードゲーム、一部の有線充電器もレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加時に追加料金は発生しますか？",
            "answer": "ツインルーム、パーティールームの場合、人数追加時に追加料金が発生します。その他の客室は基準人数2人で人数追加はできません。"
        },
        {
            "question": "3人以上の大人の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の大人の男女同室での宿泊は許可されず、その場合にはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "退室時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "退室時間の延長は不可能であり、延長する場合は追加有料となります。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊予約の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "未成年者や男女同室での宿泊予約の際は、身分証明書を持参しない場合は入室を拒否され、キャンセルや払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "盗難、毀損、汚染された場合はどうなりますか？",
            "answer": "備え付けの物品が盗難、毀損、汚染された場合は、損害賠償および洗濯費が請求されます。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許されますか？",
            "answer": "喫煙は客室では絶対に許されず、発見された場合は客室の払い戻し及び退室措置に基づいて処理されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 748
    }
}